SCMP：香港寫字樓空置率創十年來新高

Hong Kong’s office market is hollowing out as vacancy rate hits 10-year high. Who can save the landlords?

陳茂波：無事無事

而家d 公司租果d 共享office算

REITs唔使玩嚕

超咪又係gogogo 專家食屎喇

信政府唔驚

股市樓市繼續gogogo

工商樓冇gogogo喎

業主：由得佢空置囉, 怕什麼？

股樓港匯都升到癲 經濟好到不得了

中環中心

租嚟訓得唔得

聽聞黨安法對香港無影響，股票日日升

啟德cbd點算

要哭撚住咁講

乜鳩都cbd, 同大陸d自貿區一鳩樣

國安法令到整個世界都對香港充滿信心
過多一個月唔夠地方出租添呀

學支那轉晒住商住樓

空置又點？唔減租咪繼續升

驚閪咩

留言等睇正苦出黎話
因疫情造成, WFH公司多左, 所以空置率繼而高左

各大地產商 ： 支持國安法

逆市加租先升值

好快港共會有優惠措施招啲支那公司嚟做生意
監平監賤咁租畀佢地

乜9 共享寫字樓收哂皮

Push

死晒啦，高位租返嚟

甲級寫字樓變劏房又贏

中環中心業主表示

中環中心冇記錯誠哥賣咗比中資後，就空置咁多。誠哥真係好準

From Expedia to Macquarie Bank and the creator of the League of Legends mobile game, companies have trimmed their office demand as Hong Kong lurches from one political crisis to another, along with the impact of widening US-China trade differences.

唔比報導就無事啦

危害國家安全

改用途，做住宅
繼續gogogo
首期半成做業主
供款期可達50年

係。喺香港空置對業主來講，其實冇乜代價。

空置舖業主要自己食番差餉，管理費。應該冇其他要業主自己俾番的費用了。

租黎開劏房

哭𠹌左

驚閪 繼續升

多新office 啫
相信政府
唔怕

工程狗仆街…

正常

+x 哥 超醒目

黃竹坑幾幢新既起緊

ching 呢張圖咩出處

波狗話影響輕微 驚西咩

最衰佔中

專家食屎

仲燈過CCTai

而家都開始有新既公司營運模式啦 返office都唔係必須 只係個方便工作既地方姐 有zoom都唔洗返

加上流行辦公室合租 根本唔洗咁多商廈 可能第時發展成一個辦公室比五間公司一星期各自合租一日處理下需要面對面溝通既工作 例如見工見客之類

加租啦

地產狗表示樓市gogogo

好想知佢個倉究竟揸緊乜

麥格理都要走就知

將寫字樓 改建做公屋

一層典型甲級商廈
劏20個單位

走得就走啦，仲留响度等住做中共人質咩

港共支共：沒事兒沒事兒

That’s why MPFA 研究准許MPF 投資REITs, 擺明想用大家啲血汗去托市

in ccp we trust

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

唔好拎D腐爛問題出黎比佢地修正
要攬炒就等佢無可挽救先出力屌大力屌

Save the landlord? 紅早痴撚咗啊

國際金融中心就快變鄉村
攬炒就係要咁

save the landlords?
why

Who save those unemployed?
Who save the poor?